# Projeto completo 'Cópia básica do Instagram'

* backend - Node + Express + Socket.io
* frontend - ReactJS + Socket.io
* mobile - ReactNative + Socket.io

### Projeto realizado durante a sétima semana OmniStack dos dias 10/06 até o dia 16/06